90後飲酒tg谷，再招各位靚仔靚女

活躍酒谷再次招人！！！

自問On99就入得，輕鬆吹下水，冇小圈子嫁

經常會有酒聚！！！（唔飲酒唔好入黎 我地係酒谷）

入得谷就唔好潛水唔該

絲打唔洗怕醜，我地有女admin嫁，仲有好多活躍女會然！！！

男女人數會平衡，會維持一定人數

有意者請填表

(約炮搵sp嗰啲死撚開)

推推推

約炮谷叫人約炮搵sp嗰啲死撚開係咩玩法

🤣🤣🤣